行動 level up

點解大家唔試下百萬人和平崇拜...
反正一郁佢就泥料，又有人傷...
其實用下出奇不易嘅方法有可能制勝？
你諗下如果百萬人係街上面和平崇拜唱聖詩，既能表達我地絕望同痛苦，嗰種希望得到耶穌救贖嘅心情，冇人救到我地，只希望有奇蹟嘅發生。
sing 哈利路亞
對不起，我係和理非...
唔好屌我

沉咗低